沒有愛，連自瀆也無謂~eh

懷內冇你，難度要愛屍體~eh

Good try
5/10

thx